我正式宣布，香港而家冇警察，全部都係有牌黑社會

佢要查身份證，大叫搵人圍住佢地並拍片一齊屌鳩佢，搵強光照佢，一齊嘈撚到佢地收皮，佢call台就更加大聲屌

有必要同佢地合作，而家係街見到警犬，大家都要大叫（有警犬呀，小心佢地打人呀）之類嘅字眼，務求做到全民見到警犬都怕撚左佢地

六大訴求